美股認真討論區 CDLXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今晚炒番舊經濟，新經濟調整下

屌tsm

沽納Dee 買黨科指

ocgn

想入手shop 咩價好？

Spce淡友

大家要後悔係大連指上
唔對KO投下信任一票

現價

呢排晚晚都咁刺激

pre market走左

tsla 準備落1500

無消息地又炒油
尋日都覺得抵 無入

咩事玩油

放剩50股17.8 SPCE，坐左陣執多二千

引領道指龍市

升呀

唔知有冇機去返900頭

p巴係咪入左tsla

唔明財報差=升

INTC gogogo

淡友：換CEO炒上去姐 遲早跌

sq 平手走算
又妹

pre market摸頂入左

Tsla熔

比預期好
Estimate 0.4
Actual 0.42

tsla已經完場！！大家可以收皮

慢慢黎，唔好升咁快，比我食埋張26$ sc 先

唔好call 走我d bb

你個名

科網盤前威 開市紅哂

好彩走晒D TSLA CALL 插到

想再入都唔知點搵位入

SPCE tdy 30

Mark my words

目標27

過幾日INTC帶隊

頭先紅少少想引傻仔入完再插我唔會再中計

BKYI又咩事？配股？

Sor 入咗tsla

盤前超綠都知無好野

今星期投票
我有對INTC 同KO投票

兩大燈神聯手入市

買aal mvis

去馬會

星期五升到25.99 好啦

btw 今日可能已經射左上去

真既話我一定唔走數

直接大耳窿會易啲

成日都高開低走pre market走再低價入算

買咩輸咩 又高J

今次亡啦屌你老母

69.5入
68.3止蝕

落返1500啦tesla

mrna特價

dllm有少少水位
一日就同我歸零

一黎就十幾%

都話左日頭升夜晚必浴

加貨

幾千你想買港股？
而家最少都入10000啦

Oxy同spec都痴左線

新手得幾十蚊，應該學美股定港股目標1-2星期進脹100-150%

撚狗市

等錢使 不如去玩大細？

做鴨會快D

契媽已死巴郡當立

2隻之前趺咁多

拿，2隻都中，你點舞

咩事呀好多大單出緊

苦主巴應該就嚟成為財經台第三條支柱

allin tesla 3500 末日call

契媽驚你有閪阿？
早啲訓
聽朝就升熔

少年股神

摸頂追左INTC

垃圾股SP

跌穿75想買d

叫聲契爺先

屌你紅呀 好撚紅呀

勁，可以考慮下過大海/all in weekly options，上樓機會就比左你啦

69.7賣
68.3入返

10900-10700中間無咩支持位

正數緊

廢老list全綠色

我叫開DADDY

Tsla流出嘅都係中小單

目標明確1個星期15% 唔駛1年就可以退休

睇幾多好

大戶慘成狗菜

SQ又大插
好垃圾

俾返錢我啊

佢隻V

MA

巴打有前途 買咩記得上黎單聲

好彩個倉都有少少廢老股再＋TSM頂住

睇支牛既文好似係疫苗唔夠AZN好,
唔知乜鳩無T細胞 (我呢D傻散唔識咁多)

洗緊D傻散走

P巴我屌你屎忽

Tsm真係好撚勁
科技股點冧佢都頂硬照升

插
1%
ok

校長仲係MA追擊手

MRNA 吸夠貨未

咁大聲一陣變負數

玩完左啦

有冇人俾人呃左貨

有撚用咩
人地升緊幾倍佢仲妹緊

lol
諗起之前有個post
開po條友aim annual 40% return

ARKW 幾犀利 仲正數

輸得咁少

盤前高位清曬倉

冇有怕

TSLA要走好走

一直狙擊
見佢市前抽升
一開市賣左張put
賺少左

KO升乜野呀

P巴入左TSLA ?

ERIC

開始V緊俾大家加沽

一陣P巴話屌隻雞都唔止

震完班傻散就上3000

單日轉向再轉向

未係囉，我當年輸4位數都未貼倉

Tesla最後逃生門
酒牙

見你琴日唱淡唱到依家 tsla做左淡？

梅左成個月，GPN 終於返鄉下

無走put

今晚又大跌

KO係細連指

笑死 今日 d SPX futures hedge 左 d software 股

係呀

有無計過1年回報幾多

INTC都係細連

有無師兄買SPCE

我-2000 啦最高，而家-800

好紅呀

MRNA

P巴D散紙都唔止

帶波指姐

Spce

Tsla坐穩準備升天啦 一到11點直上冇回頭

佢請叫酒店雞又唔同講法

笑死
撚狗市

準備升空

反正到最後好似得3定4票
遠遠唔夠票入連群

油價做乜撚野升咁多？

宜家收咗皮啦
認真 佢舊錢咁大舊 冇可能keep住每年雙位數增長

贏緊啦

好耐無post

BA做咩事，突然升咁多

$200幾蚊美金 算q數啦

呢隻垃圾唔識升

聽日就算入SP 就算賺錢
大家都以為會直升

最後如果唔升橫行
就會人踩人

上啊

輕鬆啦
Tsla末日2000c都唔止
支持少年股神

唔撚驚

升BA的 屌你

有少少暈船浪

哩隻野上到305以上

贏乜撚

熊熊進場

托指數專用

真係推post一快就見紅

NKLA 靜靜地升少少

都一Q酒店雞

今....溶.....

netlix買唔買得過？

BA好似喺亞洲有software deal做到

以為有咩利好消息

校長

我有投INTC，賺4%

自己係屋企打個飛機 慳返

Moderna gg

SPCE乜料 仲有得升

ER 玩short其實算IV gang
刺激到仆街

係咪入得put

MRNA 跌到 70 高IV 就SP

今晚波指主場

道指

今期業績好多都掂

妖股咪掂啦

跌返70會執少少

Tesla 走呀

英雄所見略同

唔撚係掛

永動機

慢一點慢一點

之前23個幾放左，唔敢再hold
點知仲有得升

27 盤後

日日換CEO 日日升10%

98-->80 now
everything is possible

Oxy準備升空

Amzn

妖股食左一轉真係唔敢回頭

各指數每周有1名係俾上周最好表現而又低票數股票

肉肉終於有起息

只有變幻才是永恆

80.74 j左mrna

SPCE財報點睇

伏羽巴打

Bullish short strangle

有錢執仲想點 我損手走

金升得多過主要指數

今晚好似冇咩好做

到時變連指高J

錢多是任性

P 巴係咪未放mrna?

跌唔買貨 升先買貨

Spce 今個星期 28
沽空友 快d沽喇

Silver 21.580 +1.388 +6.87%

AMD正常發揮

大家早啲扑暈自己

EBAY搞咩

快D升到40呀

點解SQ永遠跌就快過人 升就慢過人

大家今晚早啲瞓

Mrna 80鑽石底

NKLA $40入長揸點睇？

MTP 今日賭場

識追一定追隔離bntx

好彩禽晚食左少少契媽

用黎call g好過

屌又炒翻舊經濟

今日KO隨便都屌打一隻科技股
科技股真係收皮

eur 強 (usd 弱)
XAU 強
賭XAU/XAG破位

最愛tsm

D油升到仆街

AMD又想返去輪迴, LOOP左成季

57.5 賣左 等返去再入

penn

全世界迫害匯豐

MGM唔該堅升呀

借問聲

啲晶片股 插乜撚野？

AZN隻垃圾

Tsla 搖滾準備

琴日升咁多, 今日透下氣姐
唔好睇個盤啦, 休息下

呢排係咪忙到hihi

?

呢d係咪同香港d老千股一樣

好忙呀
十幾樣野一次過上

CCL 系好弱
如果有高位, 係阻力 bear spread

尋日升咁多回少少好正常

屌D銀價痴左線

穿15入

同上個禮拜1一樣

好彩尋日賺得多 個倉今日都仲守得住

$55 SP
已賺 70% premium

tsla 比哂上車機會

又妹

依個行業衰過石油航空賭股 x n

唔得㗎
跌唔買升先入

今日咁悶局 睇黎大家都等緊聽日財報

教唱國歌？

升到仆街都悶局

放榜
考試
計分之類
國歌小事啦

邊個傻仔仲話要去Call納指話？
仲話想11000？今個禮拜尾撚守到10900咩

本來無一物

陳晚升咁多唔計？

而家D波幅唔大,有D悶

夠鐘上車喇

spce

今晚成個倉升最多係BA SABR
搞咩

岩岩仲咁多人屌ko

出左？

ebay week

向下搖?

又跌

證明你個倉方向錯哂

MGM 垃圾到
又假升
等訓醒一定轉燈

準備回下再升

連登仔操盤一定係高買低賣

仲有冇巴打手持AAL呢隻打靶野

咁都差唔多忙完啦

chok 到

燈制爛啦

又紅過

希望啦
全力炒股
頭先比個市玩死

MRNA張分時圖V撚到

淡友做雞啦

屌你老母amd爭氣d啦！

玩命買咗NOG

爛咗喇

D YEN

crvs又開車

好友做雞都冇生意

有咩目標

仲升緊 仲有位put 支持你all in spy put

買SQQQ好過啦

高追左intc

8月3先出
佢都未有實際營運
冇持續收入
得之前果堆買左飛既客仔

美匯指數跌 美金貶值

你又色盲？咁叫升緊？

佢唔睇財報呢d 野，都未開始搵錢

US Dollar 到大位

MA 310 put
一開市放左
而家升到

9月45sp 執紙皮最開心

呢兩日有咩earnings

踢士拿

咁多油唔玩玩佢

gogogo

TSLA 玩夠燈未

琴日見唔對路放咗 轉左落nio

太空船又爆升

Drop?

剛剛止左賺 今鋪執左先 慢慢再等下次

入左RTX未

仲有心情睇膠片

唔係UFO呀

溶啦

又熔

tsla準備落地獄

P巴快啲入

我都驚緊

有無其他油玩下

高到唔夠膽買

Me等緊佢再升，等到入棺材都未等到

走呀

跌少少又突返個頭出嚟

財報睇路

但自己無膽

可能執左都未定

VIX
S&P500

both positive now

intc財報後爆升

不知幾好聽

佢未開市已經升咁多
冇玩期貨 而家真係冇位入

Bynd？

沽左未？

唔記得左AR

其實dollar index係咪同股市係reversely correlated?

同你一樣咁撚ON9

驚閪

moderna 呃夠貨

屌咁多西無哂精氣

yes

搞咩美金跌咁多

SPY啱啱先一棍

我反而係SPCE升最多
其他科技股全跌

入返幾股啦

放棄左呢隻野, 唔敢搏了佢d跌勢好恐怖

納指死貓彈

琴日brbrbrbbrrr 今日嘔番dd 再黎過

咁班熊係咪又可以返去冬眠

金升咁多

tsla係咪又控價夠鐘先直上

不愧係本post首席MA狙擊手

你望埋銀 金巴 白金先
一棍爆幾多淡友倉

inversely correlated wo

做乜野呢排新經濟股彈下彈下

50%上50%落
唔係上就係落

i-vetc

好多月供巴打

TESLA 點解跌呢

Oxy

全倉sqqq驚閪

因為你無放囉

美元直插 咁inversely correlated咪即係股市升囉？
唔係咩

等緊你入貨

屌你老未d yen
開始腳震

來吧來吧來吧

我諗佢意思係美元會彈返
所以股會落

SPCE爆升完畢?回緊既

spce係咪大戶出緊貨

有冇人留意到愛西愛西愛銀行

高盛真係好撚癲呀, 仲可以係紅色

你入左

垃鳩圾公司

Oh 原來係咁
明白了

等緊你放

包租公俾返啲錢我呀

hi

我隻垃圾廢老科技股又跌到HIHI

走阿

契媽

TSLA又搞乜...又特價?

P巴威能

我唔能再玩TSLA 了!!!一晚俾佢嚇勁多次,1945即走!
俾我唔洗蝕手瀆費

1645,打錯
嚇親

VIX開始升

TSLA有救啦

正常疫苗play應該有啲反應
可能聽日又有消息話比想像中蝕少 又升過

TQQQ ATM SP原來咁好premium

等盤中反彈

OXY 返家鄉啦

TSLA 頂位1644,酒鬼呀

P 巴，你諗住幾時放mrna

我仲以為你真係咁大想頭
之前都係去到～$1795已經掉頭

屌你老母amd

垃圾Invisible Black Matter

屌你老母 道指升200幾 隻v又係跌 你話科技股都好啲 升完先跌 隻v升就升少少 跌就一定有佢份

有冇人仲渣緊AAL?

隔離疫苗 post 睇到都覺得痛
但係入面個個都話冇事兒

D油升muk9

v = 識升的廢老股

唔好啦 大錢等緊你賺

一世屌靚模唔結婚係咪

準備時間可快可慢

渣住堆油訓係到都贏

納dee急跌 又未去到要斬倉 個股都好似無咩位跌
其實即係點

oxy

牛牛有人話有人打上TVB問TSLA 係咩事

奈飛爆炸

我都有諗呢隻
但係明明升緊喎
你又話跌到hihi

1954all in jo驚都未驚過

高位接貨

*1654

咩節目

要成為百萬富翁，你先要成為億萬富翁，然後買入tesla

TSLA訓醒大特價

JPM調低左目標價

吸貨姐屌 咁易比佢震走咩

我都想知好大陣沉船味

睇落好似升好多連家鄉18都未到

支燭咁仲唔係跌到hihi? 聽日就紅色o架喇

唔係jmp咩

隊完草玩twitter驚d

Codx應該有消息

Yes jmp

我穿16就買入OXY, 好和味

有冇人揸ocgn 0.18冇入

美元指數就快跌到一年多的最低位
唔好睇咁淡

連燈仔成功燈中 TSLA

美元跌 股升

可以睇吓icici
我第一次見銀行股升到火箭咁

連燈仔
P巴(連燈仔)

TSLA 次次一入夜就火箭升空冇回頭架啦
驚鳩咩 搖滾準備

台灣ASML office

依家最後上車機會

1600已入

Aal真難坐

特斯拉 奈飛 大爆炸

溝完又跌

溝到11.68
繼續坐

其實點解

RTX

aal 跌多過升，玩黎做咩

屌 係咪要走

破產巴麻煩報一報倉

都未復飛,正常都跌啦

彈上彈落

AZN咩事？補裂口？

契媽今晚算跌得少

返工搞到咁靚做乜

想起坦克車主力qqq定spy好

一路等緊

避險情緒降溫 唔需要hold咁多dollar
啲資金流入股市imo

係咪升番啦

又燈

乜美股唔係用美金計嫁咩

thanks 但錢又升

當liquidity 有嚴重問題
依個地球唯一避險資產
只有USD, US Bond
(JPY, CHF 只係USD附屬品)

USD drop = risk off
至於其他升唔升, 好多因素影響

隻愛西愛西愛
Vpc 突破
火箭上升冇人理

但今日QQQ

Amzn未出財報已經跌定先?

琴日癲撚左, 回調好正常啫
舊經濟追番落後

tsla我估會跌穿1600

Buy the rumor, sell the fact嘅進化版?

尋日升左咁多

無野買呀 有無貼士

上次無啦啦跌左5% 係就好又可以入貨

科技股全部紅哂
咁都叫無野買

係 想入貨

升得太多想回一回

主席 屌你

p巴幾時走tsla

WFC +5.8%

走隻石油 鎖定profit先
賺餐飯仔食下

roku都開車

NFLX仲跌

Zoom 係咁跌

arkg地心探險

MRNA穿80

AZN走唔走好

ocgn又20%。。。
早知真係入多啲

今日Tsla啲波浪好似大過上禮拜
係咪好淡友打緊大交？

你而家放
少左果D其他人夾比你

我都想

終於打完機 望住TSLA撚狗

呢隻太熱, 唔想入, 入啲無炒得咁勁嘅廢老股好過
不過連廢老可樂都升到咁

科技股 無料

賭SNAP先

仲買科技股嘅等食屎呀

無野買未賣野囉

係喎

我買左eri
但佢今日同CZR merge埋左
依家eri 停左交易
咁我啲股會點

Call spy baba ibm 試下

tsla v schg mrna

走晒tsla shop

我等唔切p巴做嘢，去剩一股

睇落唔少巴打都按自己投資風格滿左倉

可唔可以解釋多小小？
美金被視為避險工具
咁如果美金跌，啲人會走哂去買bond/金 保值，咁點解股市仲有得升？

GERM ARKQ

+1

TSLA走唔走好

以為跌到1400

幾錢入

入左D GERM

shop食左瀉藥？

P巴放未

除左tesla 半同船
其他都安全
多謝合作

點解唔call 9988呀

上個禮拜磨左咁多，滿倉唔過份
今日呢個其實連回調都未算，九成會再爆一下（上/落）

59入咗隻垃圾AZN都唔知走唔走好

幾時先肯放過科技股呀

開苦主區

mrna

易搵位call, 美國baba成日on99跌 之後香港baba第日拉升番

你琴日又係咁叫人走
今日又變有貨？精神分裂？

74入, 81走左 認輸, 當初99都無賣

有信心可奪金

隻ROKU乜野事??
我153入, 想再入多幾飛
宜家升到上天

星期五出糧先補到貨

Feel到好多人㩒低baba唔俾升

MRNA 諗著幾錢食

酒呀

之前講買銀行同油股完全冇人理，個個買tech

總之係資產都ok啦
Bond而家咁低interest rate搵鬼買

150

跟大市姐， 聽朝北水拉升9988 聽晚 baba就會追番

隻隻人地報一報倉就走，你應該冇一隻買得

利申9up

其實NVAX升得仲快有冇考慮入下

感覺上已經冇人再討論

9988未有北水
染左藍都仲未開到 大陸唔批

penny stock 有賺就 lock profit 酒啦
通常一加貨就跌

Bond fund呢？
暫時還可以掛？雖然fund man遲早買唔返高利率既野 但起碼呢家仲有咁既息口

耐心等下啦, 起碼佢唔點大跌

頭先有個bro又話yen升，其實每日要睇幾多野
又債又金

Spec 升空

入完搵地方跳樓

應該係
Dollar Bond Gold作用都差唔多 係for避險用
唔會話咩美金跌而去買Bond Gold

反而係因為foresee股市跌而資金走去dollar bond gold
令美元指數 債價 金價升

相反地 如果睇好市場嘅話會由dollar bond gold流向equity
令美元指數 債價 金價跌

有錯請指教

跌啲咁多就驚到咁，走啦

Tsla 豬左我5000

Gbtc 都瘋了
Arkw力挽狂瀾

放哂佢算

其實D油遲早升返
咁平點解唔入

條hihi 仲有tsla

跌果少少係到叫春

破產巴＋P巴都有tesla & mrna
呢鋪唔係講笑

見你唱淡唱足兩日你好想人放咩咩

次次入夜都爆升架啦
尋晚都係咁
搖滾準備

仆街了

財報完1800

x2

你入多啲 都係價值投資嚟
Oxy幅圖

攞住一隻都無咗半條人命

我入左好多啦

邊個知

滬深港通其中一個通道買baba姐
係香港已經好多大陸fund入貨
統稱北水

0.3走咗啦
hold咗一晚 都汁到少少
可惜個本唔夠多

石油

好巴竟然都對廢老過氣科技股IBM有興趣
我重倉呢隻

tsla 次次都係係你最想走果陣升點都要坐

但金今日升好多

石公司係我今年唯一一次重傷的虧損
有心理陰影唔敢入返

恭喜晒
洗乜理人點解有錢唔賺 自己賺緊咪得

sq轉燈

Tesla等埋財報先啦

支牛點睇成交量trend?

但始終唔夠700 3698 或者981 1211呢啲北水多到長江啲水咁

快啲同我升返上去

佢痴q左線丫

Nvda好多壞消息咁

等埋財報先入

屌米

反而fsly冇力
2號出q2

支持下twtr 業績先

有咩壞消息

個市又妹下妹下

佢收唔收購RH唔影響佢潛力

果日笑完廢老賣飛機之後少年股神上晒IFC

大廠都比你屌到變垃圾，犀利

SPCE就快$26

Spotify280 度來回咗好耐
會唔1會升返去290呢？

EBAY跌夠未呀

其實牛牛個流入流出有冇咩作用

壞消息有咩用

重點係邊個叫你買OXY, 有咁多選擇

疫苗股 HTBX討論區2

依度d人同依度好唔同

300蚊既VOO仲買唔買得過
利申: 月供撚

原來你重倉咗
咁我都入一啲先

完全唔知spce升乜鳩

手痕

條友輸到傻撚左？

買黨科指

呢隻我唔係用黎炒

係先好啊
係咪啊

月供問乜鬼
一日未退休一日都入得過

PRIVATE CLOUD同自己有部SERVER有咩分別

唉
arkk冇力
nio又冇力
d又冇力

我知呀

fb儲力爆邊

ual升但aal唔升咁有趣

好多朋友一開市高j

ARKG d生物科技都跌

有tsm唔玩去玩intc

巴打幾錢入

Public cloud等於地產商起完樓，佢割劏房租比你
Private cloud等於你買左層樓，自己割劏房分比你自己既員工
同bare metal有咩分別？你自己唔洗捱貴租，又可以住多啲員工囉

到底SPCE會唔會穿26蚊

走咗未 想入

唔好住啦

LM

納dee big short

琴晚訓前掛1580走左，今次會唔會比我掛多次 入番

Tesla究竟仲捱唔捱到聽晚

咁咪冇左CLOUD
隨時擴張
隨時收縮
唔駛自己睇HARDWARE同UPGRADE
既好處

垃圾科技股，升一日玩完
成倉科技call

拖累契媽跌到傻

轉航空股啦

溝到58,預計財報靚仔，賣咗蝕錢既業務都跌到咁

你條五毛上禮拜放哂FSLY未

Leap OTM call

CLLS又跌4%

Telsa技術調整

廢老股都跑贏 ARKK

高j TSM
67
坐定斬好

好好地升兩三日唔得嘅 垃圾納dee

倉紅了

屌你老母
arkk想點呀

琴日升成3%喎

傻閪先買arkk

得3%趕唔切幻二之約

妹成晚

跌咪入下貨 唔使咁勞氣

成日增長型 價值型 跳黎跳去 一齊升唔得嫁咩 屌佢老母

八月尾都係八月

冇問題嫁喎，當你自己買左一抽server，
果抽野夠你起100個container，你internal app咪分果堆野囉horizonral scaling運作一樣，不過係自己host左個platform
Hardware/host-os係要自己睇嫁，好處咪成本低過你直接租街場好多囉

嘩 屌你老母 想點啊

好忟

今日sabr同ba carry咗個倉
arkg搞乜

仲有成個月

CLS

一齊大叫

屌你老母

盤前納指仲係威係勢

神秘力量抽左一下

睇住SPYG SPYV黎炒

睇住大市升 科技股 全部跌

有啲嘢唔講得

紅到仆街屌
反而隻CNTY升

WMG strong hold 個位巴打還好嗎

-500 P巴入齊貨未

Wmg

今日熔熔地

NASDAQ Future 21 days moving average
10448

咁耐都仲要捉出黎bin佢

有時只係一段時間用量特別大
部機唔會長期用盡咪浪費

我睇中疫情個個都網購
日日盤前都升，點知一到開市

留錢業績期

美元殘到有d唔對路
仲搵緊係咪有咩關鍵因素miss左..

一早放晒冇回頭
仲收左次sp錢

納弟壓完彈弓未

屌你老母跌跌跌跌跌

壓到斷左直插了

如果唔計資料既保密問題
自己睇唔會平過租街場

掃番d TLT先

頭先係咪有巴打講詰今日trump 會講vaccine 消息

科投股 跌完未

忘 P 琴日推薦 SQQQ

仲有人hold呢隻

又話今日神車上2000既？

打暈自己聽日再睇,妹到爆

VXX急抽

Work 又做咩鳩

係唔係要酒

高開低走
瞓陣起身睇收盤

舊經濟死頂緊，當炒股今日冇力

妹住跌

即刻入咗

好友應當悔改

msft幾點出q4

琴曰買左少少

今晚如果舊經濟頂唔到尾市應該PK了

今日感染人數跌緊 + 駁佢派錢

點解係舊經濟

因為科技股己經p 左k 了

恐慌都升 我走先保平安

spx 破上升軌
應該慢慢上先係

半夜先係重點

見過好多次中途轉場玩垃dee科妓股

而家唔係講緊蚊型公司，係對緊原本internal已經有一定load係中/大企
你可以自己睇下ec2/azure既定價
例如我間公司min workload 32cores/256GB ram
Peak load 48cores/384GB ram
我買48cores/384GB 返黎main 5年
同我去租街場分別幾大（仲未計data storage 每年TB scale growth）
不嬲街場係貴到仆街，人地一部server租出去半年就回哂本，唔係amzn/msft鬼會升得咁高

OXY今個月有冇機會返到20蚊

坐左好耐貨啦

契媽隻work

有疫苗唔洗work了

佢上次可以連彈2日

揸到下年

即你話你琴日比依兩隻拖累到想喊

個post慢到

掃貨驚閪

不停碌落去 究竟係咩操作呢

咁都搵到出黎

納弟升緊啦冇事啦!

好後悔果段無入tsla入左依隻野

有Tsla Arkk既自己考慮 今日出業績好大機會會另股價暴跌 一黎大量老散mon住TSLA業績一出就放貨 二黎如果有大戶想借機做低TSLA股價 學NETFLIX咁係今日係最佳時機

唔建議持有上面兩隻 同時建議暫時唔好買入納指類股票

唔貪心 彈到20蚊就夠

wmg 咩事

一陣出業績
賭IV縮

支持

快啲沽

你上次話樓價會跌，結果呢

VIX就快變納斯達克波動指數
S&P500升都照升

聽日出唔通聽日先跌咩, 我都想佢爆升, 但係D大戶老散唔係呀麻

上次1790唔識止賺, 希望今次唔會後悔

今晚好多財經專家

上次帳面贏38萬
依加實輸8萬

沽巴改名

一日未賣呢個只係一個數字

新手岩岩入倒錢
小小地 學下點玩先

輸果部分係賣左

其實近期成交已經由高位跌左差唔多1成
只係都係貴咁解

收到華爾街劇本 話聽日tesla照抄moderna咁跌

比ADBE搞到個倉紅到仆街
呢隻野坐到升番之後要換
永遠升幅慢過人, 一跌起碼跌多其他龍頭股一倍
上個禮拜穿30天線420果時大手入左

入唔入ostk好

玩下paper trade好D

今日SNAP出earning
點睇

今日好撚悶訓覺等聽朝數錢

你孖爆咗電動車未

過千萬果D咪插 其他冇分別

係咪我個倉太多廢老股
跑贏ARKK

同我一樣

年輕人有無反思點解連ko都跑唔贏

ko升到呢

tsla每日都差唔多

今日維持呢個跌幅，張put 就推多晚

跌深左先食

BGS 都升好多 估唔到

琴晚由intc換左馬去ko

Tsla準備升空 1700

told you1幻買 sqqq call

Amd今晚幾頂到，平時人地跌佢就插今晚無插

今晚想買下野，有乜扺

聽日睇3點好睇下會唔會暴跌

好事嚟
你睇返19年底大牛前邊有推得咁快

今晚特價又要驚

想加倉過100%

出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入出出入入

忘巴 跟左你買germ

鐵達尼都上，你又唔係rose, 把撚咩

下次學止蝕

召喚p巴入貨

我qqq唔止蝕

睇嚟個倉要轉燈 del app十日後再開

呢隻神經刀呢個時候我放走大半先

十日後見

del app 十日照上黎叫春

契娘又特價，加貨

SQQQ

換馬啦，OXY 根本唔值得買，上年收購有排都回唔到本，Chevron 爭輸左而家笑哂，岩岩仲可以平價買到Noble Energy

你呀，心地唔好

唔叫我驚自己會panic sell

想入契娘後面排隊啦

INTC 大特價

妹咗半日

菲比斯都1.36% 你叫連登仔情何以堪

係到妹下妹下 早訓算

大賭q2 驚條閪

納弟壓完彈弓了

之前忘巴都介紹唔小比p巴架

TSLA財報係等陣定聽日?

點解契媽G咁廢
龍市都豬錢

好似係美帝22收市岀

香港時間23/7 凌晨盤後

其實納Dee今日創左新高先跌
唔好講到科技股末落咁
只係傳統股追緊上去

啫係4點幾5點後

咁夜咁D人咪要4 5點唔訓MON實走唔走佬

唔回點升

你屌啲鬼佬二三點踢波有咩分別

理得佢尋日升5%10%
我地呢度插0.5%就係熊市
你識唔識規矩？

聽日earnings應該幾刺激，有TXN (semis)、SNAP (online ads)同UAL （airlines)

呢到升少過1%=金庸
你識唔識規矩？

升10%，正常

SPCE終於穿$26

Sor，唔記得左
我返去罰抄100次先

SPCE穿左26蚊即刻走曬啲call

升<1%都熔

巴打fatfat

入左NDAQ
我唔信唔係free money

spce 穿26

唔見日日有人叫春咩

Ba又上180昆人落場再跌翻去170?

壓完彈弓了
準備升天

-600 屌 訓

本身諗緊平倉好定係轉做call spread好，最後決定平曬佢就算，如果遲啲企穩係24蚊樓上再入

tsla bomb

睇個連登多，貪心買左妖股，咁就無左入場半年profit，交左學費

係咪nio

入得

Tsla endgame

玩妖股咪姐係賭大細

tesla 走阿

Tes撚
人踩人

契媽好有料
高位不斷出tsla

West Coast 班友 4 am 起身

tesla 大大棍

mvis

其實仲係高過尋日成100蚊

Nio前日入應該執唔小啵

震一震又驚 信仰堅定啲啦

跌多D先講啦

琴日升咁上，今日回小小姐

各位嘅SPCE 長線target係幾多

妖股就唔好玩啦

講真你坐都唔敢坐啦

有冇人係今朝盤前追入

TSLA

暫時姐 彈唔起喇似

Dr 有無買
Thermo Fisher

舊經濟今日咩事 有消息？

禮拜四一係2000一係1000

仲有80點

brkb又升

死貓彈

i think tsla is 壓彈弓lor

HTBX咩料

Tesla 跌呀

TSLA插到冇阻力既DIU

人踩人呀

游泳健將

沽tsla

Tsla跌咁多 ino跟足小小啦 你老板

你岩，跌比你睇

U see

份er壓緊
盤後就知有冇壓斷

唔跌點入

睇返原來仲衰過spy
跌又跌得差唔多 彈極都彈唔起

比錢買陋$1000 末日put 睇放煙花

1000入翻d看門口

Tsla 酒呀

P巴會長坐？

not today wor

TSLA趺番琴日咁就好睇

tsla 1570 加注50股
睇好TSLA

SURE

琴日都係1500姐 唔難唔難
準備入貨

P巴一直壓落去

tsla 係唔係大戶收到風

可能又1500見

震倉者 驚西咩

P巴,你唔好屌女啦.
我屌你屎忽阿

屌 食個宵夜返黎冇咗1k美

酒仙酒仙

P巴真係好有錢

Firstrade問題想請教大家

現金結餘，現金及融資購買力為正數

其他為0

請問點解入到正股, 入唔到options既？

渣過ER真係50/50喎，睇撚住

...

連燈仔琴日吹奏 TSLA
成功燈到 TLSA

一樣

冇衝突

未申請做options

依度啲ching daytrade嗎

Tsla已完
Poor Elon

Tsla

Non-Margin BP唔夠

Option要申請架喎

如果tesla Q2出左蝕錢係咪就入唔到SP500?
會唔會落返$1000

攬炒

option要係profile度額外申請

會唔會跌落1400

佢地梗係day

係,Elon打左電話比我同我講earning唔過關
開市無幾耐已經提醒連登仔,不過無人理我

有時會
買開咩？

似業績瀨左屎

玩撚完

TSLA一日升，一日跌

1550企得住

姐係我打撚爆晒購買力同quota?

屌 孖得咁少

400

阿婆都識玩

deep v 嚇我唔到

入唔到s&P500 已經抵輸20%

唔孖得細價野

我記得有巴打玩gsx既？
呢2日升好多

唔等錢洗，長揸會升番架可

MRNA 80鑽石能量底

震倉姐
唔震走返傻散邊夠貨

daytrade TSLA

Ual short得

玩開既都係沽佢多

Tsla聽日幾點出earnings?

Amazon earning 應該都差 prime day 都唔搞

5:30am

未見識過Q1 BA?

呢2日升10幾蚊

支概假帳股
水浸屋企遠程上堂

照之前dal財報咁估 應該會起碼跌返3%

加注了

FE衰咩

搭單一問 MSFT幾點出

屌唔係

係我無撚晒daytrade power

屌

震埋呢轉
應該差不多

細vol跌會點

小心佢爆一爆先，佢好大壓力

有揸XLV，唔玩醫藥個股

我法國個 pattern 係
如果TSLA 高開
係 15 分鐘內會大跌一次
10am - 12am 又大跌一次
下午有時又跌多次

Tsla v上

你今日trade左幾多野

唔係聽晚9點咩？

P巴神力推返上去

嬲 加唔到1500

兩隻都係香港時間禮拜四04:00am

應該收市後先財報

唔係喎，認真

我仲有現金同融資購買力

Why the fuck I can’t buy option

Thermo Fisher 星期三開市前出 earnings

契媽會呃你咩
過幾日又上36啦

神秘力量又買返上去

mrna 做咩

壓完彈弓定死貓彈

話左彈弓

SQ今日第二次轉燈

咩戲？

Ino同nvax升左成7-10% mrna唔識上

神秘力量

契媽最弱真係KG

p哥止賺未

Tsla你地夠膽hold幾多係度？
驚財報插水

又轉左運

對 但個盤反映到方向

Jul 22, 2020
2:30 PM PDT

Tesla, Inc. Q2 2020 Financial Results and Q&A Webcast

不，2000

2:30pdt應該係5:30hkt?

係度咁耐都問

5%倉

型

4點自然有流出

未睇過係好事 利申睇完之後做過傻淡

之前高追左1645等埋財報先放定而家走好

一般4點鐘就會出transcript
之後幾時開show補talk就是但

即係聽晚收市後？

我1570

唔玩啦
成日都咁樣

我就唔信你sh到2000 你sh到我還返條j比你

未必要入倉到2000架

咩係入倉？

未必要全倉

我覺得p巴會齊上齊落

p巴on9另計

轉場科技股？

你申請咗option未？

你未申請炸？
Option要另外申請架

石油又上過

...
Yes

系統認為你心臟玩唔到option

轉用牛牛啦屌，you will see what is better

批咗未？